IU開始學網球了？“好好撿球才會提高實力”

IU通過INS公開近況照並附文“好好撿球才會提高實力不是嗎老師”，公開的照片中可以看到IU在室內網球場裡蹲下撿球的模樣，身穿黑色運動裝扎起馬尾的IU，雙手抓著三四個網球，可以感受到撿球技術非常熟練，對於撿球這件事專注的表情令人贊嘆。

IU's checklist:
- music : checked
- acting : checked
- slime : checked
- yoga: checked
- tennis: in progress
- swimming: rejected

好想同IU撿球

g

瑜伽老師更新ins：什麼都做得好的🐥

棒球食波餅呢

邊有人著到咁打網球

撿iu果對, 一隻手撿唔晒

腫晒

咁著先岩

嗰叫聲
啊